林鄭月娥女士 請求你入黎 我有咩想同你講

由六月到而家，不論係任何政治立場嘅香港人，食唔安訓唔落，令到整個社會都活在一個恐懼斗室
警民衝突日益嚴重 但係我喺度諗，當示威者放下口罩頭盔豬嘴 當警察放工放下自己嘅制服，大家都只不過係一個香港人，警與民需要嘅係 溝通溝通同埋溝通，我有同過好多位警察傾計，當然佢哋都會用唔禮貌嘅字眼去形容示威者 但當我問到佢哋點樣去睇呢個政府嘅時候，其實佢哋啲知道呢個政府好垃圾 好無能 ，政府將警察同示威者擺咗上枱，一齊做炮灰，你林鄭月娥，身為香港一家之主 ，不斷去煽動香港人打香港人，有多少生命，家庭因為你嘅一個決定，而家破人亡，你個良心過意不去嗎？你依家瞓覺使唔使食安眠藥？我唔相信你心理真係仲正常

所以其實有大部份藍絲，只係因為係警察或者係警察嘅親屬先至支持警察，但其實對政府都係強烈嘅不滿 所以黃與藍最終嘅矛頭都係香港政府，香港媽媽，求下你放過任何階層嘅香港人，你越係麻木覺得用強烈嘅手段香港人係會怕嘅，你真係大錯特錯，[古人云：「以力服人者，非心服也，力不瞻也；以德服人者，心悅誠服也。」

治天下都以德服人為王道

我從來唔相信柏林圍牆槍口抬高一寸嘅故事，我要求警察對我抬高一寸，警察身後嗰把槍 會對佢抬高一寸嗎？佢身後嗰把槍=「黨」
當係一個咁殘酷嘅社會當中，大家都係炮灰，所以我有一個價值觀，當我比一個扯線公仔傷害嘅時候，我唔會怪嗰個扯線公仔，我會諗邊個係操控緊扯線公仔嘅主人，而去傷害我哋香港呢個家

本是同根生，相知何太急

香港，我家

珍惜，香港

香港人你並不孤單

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

又以德服人呀?

咁你有咩高見？

到時見，我愛奧燒2！

Jed死人

不如直接啲求習近平

有冇玩過鬥獸棋？鼠食象

Carrie 又未到鼠咁底層, 所以都係俾象食
POPO大佬就似樣啦

溫情喊話

溫情牌

笑死

得啦，無野喇，你可以出返去

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？